發覺唔鍾意食野既人其實點努力都好一早已經社會性死亡

情況同殘疾人士差唔多

簡單咁分析一次俾大家

1. 你唔鍾意食野，變相你搵幾錢都好，都唔會識食，生活同個窮撚無乜分別

2. 你唔鍾意食野，所以好唔prefer將食飯當做社交活動，但其他人覺得食飯係最低門檻既社交活動，你唔同人食即係唔想做朋友

口腔期

3. 你唔鍾意食野，食餐飯都自然西口西面，好難對你有好感

生活同窮撚無分別都講得出

4. 你唔鍾意食野，所以約人時會prefer唔係淨係食飯，第一次見既話其他人會覺得活動太長好難甩身，太短唔想出，所以好難同新朋友熟

唔熟既朋友只會透過餐桌去認識你
唔會跟你返屋企，問你幾錢人工

中1半
1，我經常請千幾2千元人食
我食白飯女食肉食鮑食a5牛
不知幾開心
佢哋之後經常獻身俾我食。。。

2，施比受更有福

3，中嘅係，你唔食冇所謂，但眼界唔可以冇，要大方講客
雖非等價交換，但佢食鮑之後佢請我食佢鮑都叫做可以

如果去到咁有米確係可以既
我都唔在意幾百蚊buffet齋吹水食好少
但好多時候佢地係想同你食，唔係想你請

上餐去amigo食，女食899餐我400元餐
肉俾晒佢食，佢食海鮮
食唔晒攞走（請客前我堅持唔浪費）

對上1次板神
我食白飯天婦羅，海鮮改菜
女食a5牛餐
我白飯380佢700。。。

再1星期天龍軒。。。唔打了
總之嚴已寛人就得

厭食

好難同人講自己唔鍾意食野
俾人當你精神病

原來你生活過得好唔好係靠其他人對你既睇法
都幾可卑

你當有d恐懼症啦
會有莫名壓力
但體型就只係普通瘦，重過達哥好多

學我咁，kfc食磨菇飯佢食肉
壽司食青瓜負皮佢哋食乜都冇所謂就得

總之，食素唔可以aa,除非對家堅持
否則冇下次
習慣1次人地自然知點同你食飯

正常嘅1係唔食1係唔好斤斤計較
唔想嘥咁多嘅大方啲同人講
睇唔起你嘅自然冇下次

永遠只有自己睇唔起自己

朋友少，好難話過得好充實囉
依家個問題係好難識人

mike ching 唔係1hbu咩？

我d fd都話同我aa好抵
我無所謂既
但新識既朋友好難開口
熟果d都係由細識到大，佢地習慣哂

千幾二千一餐真係依世人都未試過

其實個問題就好似你第一次見就要出櫃咁款
因為你好顯眼，無得避

有hbu自然有女。e.g. hand bro

新嘅朋友你預早嗰班係走肉先吧
咁嘅朋友唔會出嚟食得多
自然會淘汰
有乜好怕啫

講得投契嘅話知你篤串魚蛋都照樣出嚟
第一次嘅一定要付出㗎喇

手巴係出色既男人
我偶像黎

5. 你唔鍾意食野，所以有時可能會食唔哂，其他人覺得你浪費食物，有違道德

中意一個人食嘢
但無奈有啲餐廳要兩個人先唔突兀
逼不得已先搵飯腳

係，我都理解
例如BBQ都幾難一個人B

其實點解你唔諗方法去做到自己唔需要去識人
而係人地黎主動識你？
我覺得呢啲就真係成功啦
到左某個階段你仲要靠自己去識新人同乞人做個朋友無分別
定係你純粹講緊識交心朋友

當我喺公開場合時其實都會有人黎識我
但一想熟就覺得好多障礙
而且依d野萬一你同個唔熟既新朋友講，佢會覺得自己係咪做左社工，會有壓力

好似有道理留名

我估d hehe都好希望有人直接問佢係咪基
因為我都想有人睇穿我係唔鍾意食野，你明白我我輕鬆好多，唔洗咁多內心戲

鍾意食野但冇錢食好野點計先

你可以出黎齋飲野

yes
我約一定約飲野
但就變左weekday無機
weekday一放工就係食飯時間
星期六日先會齋飲

好中

我意思係其他人照食
你齋飲

我都試過因為唔餓所以叫個甜品食算
無食飯

印象中試過1男1女
tea我食肉但條女叫甜品
tea既我都唔會理人地食咩既
但如果dinner就唔知了
尤其你知d女通常鍾意食人頭200左右dinner
依d場合淨係條女食既話…
可能我唔應該識會在意依d野既人添

成日覺得好似坐緊監咁

邊有人唔鍾意食野個啲係有病

根本就係

呢個要pin
真係歪理來

人同人之間如果只得由餐桌開始
中文有一個字詞好適合形容

但依個正正係我面對既現實情況
我都唔想自己做廿幾三十年人
俾人用餐桌上的60分鐘否定哂
但so far現實好似真係咁
除非好多人話我聽唔係

Same here
平時對食冇乜追求 夠維持生命就得

我果次係lunch
不過我叫嘅甜品都少少大份
你唔想食咪叫夠兩杯野飲，或者淨叫道appetizer
其實其他人無咁在乎

非得罪

如果社交真係靠食飯果60分鐘
就否定哂
我會諗平時果一萬幾千分鐘
我是咪冇做啲咩去resist返果樣嘢

Btw加油

太鍾意食飯又代表咩？
有時冇嘢做成個腦都會諗定三餐食咩

你社唔社交都係要食飯 唔會多左

唔為食 簡直係窮撚救星 健身王者 不知幾正

我都明明地，有腸易激，同朋友大吃大喝果陣壓力特別大，同女食飯又係，D女最鐘意食奶食芝士全部唔受得

唔想識啲淨係識食飯既傻閪

點為之唔鍾意食嘢
平時三餐食好少？ 定你講緊 好少食好西 食貴嘢
自己唔食 同 唔會同人食 唔同㗎喎